點解泛民議員唔趁武漢肺炎連結外國勢力？？？

泛民議員 係反修例到識咗咁多歐英美日議會
點解唔試上搵佢地 嘗試入口來佬口罩 空投
眾籌畀佢地買
之前順手當做政治公關
淺藍都吸到d

當然無可能供應量夠全香港人用啦

因為泛民係真係廢既

推

因為佢哋其實同班官一樣咁閪蠢
只係企喺我哋嗰面，其他蠢黃絲同理

唉

此po已完

Ok

希望佢哋睇到呢個po

見到余若薇自製口罩
而唔係諗方法搵口罩返黎
不得不認

余若薇真係仆街黎
之前叫人唔好燒法院 要上訴到終審
而家叫人自製口罩
仲有細佬余若海 幫政府打官司
建制2.0無誤

燒山都屌柒佢地